黏土人同好區 11 精品以外全部購買

資料後補

爆完10001又唔開post

大家都老馮等雞批巴返嚟開

什麼是黏土人？
「黏土人」模型系列是日本人物模型廠商GOOD SMILE COMPANY於2006年起所推出的一系列SD版角色模型的商品總稱。頭身比約為2.5～3頭身，以強調角色的可愛特性為重點。此系列的標誌性重點設計是，基本上可以整個系列互換的臉部表情。

實用網站

黏土人官網

GSC出貨日期

GSC Blog

黏土人出油點算？

斷關節點算？

點分正版／翻版？

翻版土人名單

呢個網好有用

[FAQ]

Q.你班型男通常去邊度買figure

A.通常都係信和,現視點 皆旺要小心假野 都有人係灣仔,銅記,屯門,元朗買既
下面張地圖係以旺角為中心

Q.咁門口都唔想出可以點呀

A.有credit card或者Paypal既話可以上GSC 日本／Global online shop訂
日:
Global: [url].s[/url]
送到去你屋企(只限global 日本shop要搵代運) 有特典 運費一單訂幾多都係一樣 但係價錢比較貴 同只係有得訂野

要分日本同global shop係因為有部份貨品限咗區直送唔到香港 好似艦娘咁 呢個時候就可以去日本shop訂 同埋Global會有黑白貼貼上盒

或者上amiami訂
都係送到去你屋企 不過注意返雖然標價平 但係運費都唔算平 最好同人夾訂或者自己訂多D 另外可能因為平 所以好少有現貨 如果衝現既唔好太大期望
下面係教學

Q.甚麼叫行貨,次貨,水貨,散貨

A.行貨:代理的貨品,有保障
次貨:QC唔合格 原本唔比出廠/唔小心出左廠既
散貨:非正式向代理拎貨
水貨:原本運去外地 但係運左黎香港

Q.如果確保買到正貨

A.去有信譽既鋪頭,figure盒上面會有鐳射貼紙,有的就是正貨

Q.如何分別YAHOO拍賣的賣家是否賣假貨

A.要分別是否假貨場唔難，
1) 只要睇佢實物圖係唔係上色暗淡(又或者超反光無消光)、
2) 個盒有無證紙及/或代理水貼、
3) 個 topic 係唔係寫住「廠貨、散貨、大陸正版、流出品、手辦」等等奇怪字眼、
4) 成個拍賣場係唔係全部貨品都低於市場平均值太多、
5) 有無勁多負評係關於產品質素
6) 有疑問時一定要問佢呢件係唔係正版代理貨或者係日版，而佢支吾以對九唔搭八

有以上任何一點或幾點就可以當係假野，當然交收時要驗貨，
如遇上超強膠味，外盒色彩極差似假既都唔好交收

Q.咁邊間鋪頭好D呀

A.以下僅為各網友的經驗及意見 只供參考 並且不常更新因此極可能與市場有出入

地區 鋪名(通稱) 價錢 速度 備註

旺角-信和1F 117-118 精品 跳動大 -
旺角-信和2F 228 一扭 中等 快 -
旺角 熊貓玩具 -
旺角-in's 格仔餅 炒價 準時 有行貨當日貨賣
旺角-in's e-motion 貴 慢 位殘
旺角-in's 所有格仔鋪 - 假貨多
深水步 福利模型 -
屯門-利寶 NZ 偏貴 請訂 日版居多
屯門-利寶 唔知乜名 中等 請訂 係大game鋪既執邊
*淡色字體為不建議
**信和樓層:M>1F>2F(頂樓)

Q.咁精品去邊度買會好D呀

A.信和地庫藍貓(自己睇價),兆萬中心都幾好價,搵唔到通常都上

信和正版黏土人店舖位置
**信和樓層:B2>商場入口>M>1F>2F(頂樓)

新手留名
見個post 咁耐冇人理好慘 路過幫手貼返啲資料

唔該晒

自貼一隻土人先

等大家歸位

呢隻重心郁郁緊入唔入好

本身我都心郁郁但無訂

後尾要買通街都無要谷徵先有

咁大獲

LM

Leon

各位23號準備好未？

尼祿

六花

利路姆

雞批巴返黎啦
4隻訂咗3隻

位

818 手足要絕對和平！

依兩日trump/國際社會已經開哂口，關鍵時刻，咪掛住衝搞到外國幫唔到你口呀！！！

就算出老解，你反抗都唔會有用，之前都傾好左，出老解係全人類返屋企！

行前面既手足記住幫幫手適當時拉住d激動手足，唔洗理佢係咪鬼，總之睇撚住大家要冷静！

我地主動出手既話外國點樣幫你口？？？？你要贏老共緊係要引美帝打佢，自己掉磚邊會掉得贏；依家就係關鍵時刻，所以要冷静俾老美有位出手！！老美先係真正既勇武攬炒皇牌！！

一隻都唔中

呢4隻要抽？

一隻都唔中我目標

唔會買

尤其是利老母

最撚憎呢套野

訂左尼祿
利路姆睇下現貨幾錢
想要隻史萊姆，賣走個人體同配件

啱啱打咗過五月問 隻小岡無得加特典

仲有冇地方落到芒亨麒麟裝訂

5月？

逃生門

我覺得訂唔等現貨仲好 驚就係呢道買個保險

Lm

有冇人已集齊美好世界

Me 不過剩係買咗三原色就算，如果wiz 都出應該會買埋

Ching可否分享圖吊下癮
等緊惠惠，芸芸同和真再販

有冇巴打知邊到有fgo武藏？

之前見過大量240

頭先見到fb gp有人放全新惠惠

惠惠先岩岩再販完

米青有，不過加返價

搵日得閒影全套

孤仔仲有得訂 $388

唔幫襯呢間

呢啲唔幫襯啦，不助長可能藍絲
Amazon jp要6000羊😭求佢再販

唔係學生版咩，原來正常版有再販過

😂惠惠真是正

可能驚咪問埋佢
惠惠有再販

學生限定黎

😂巴打有冇買freeing隻惠惠

😐玩完，不過我等😔

freeing得不起眼學姐

惠惠再販左一次

快d 買

遲下出電影我估又會斷市

係喎，佢有電影出
但我訂咗兔女被虐女騎士，銀包休養下😭

.......我最想要果隻係你度

遲下智障同達克出貨 啲人為左儲齊三隻可能惠又會炒起

太多要追返😔😔遊戲人生又要....要食樹皮了

完全冇唸埋呢點..係啵又會炒起，多謝Ching...

去過掏大問 佢話截左

有冇地方有惠惠學生服

唔心急可以等下再販

限定

sorry 係我唔識嘢

*聽日開船*
8月特典船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -2
figma 阿克婭(Rerelease) -2
黏土人 布羅諾・布加拉提 -2
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3
黏土人 阿克婭 -3
黏土人 達克妮絲 -3
黏土人 小剛 -2
黏土人 基路亞 -3
黏土人 古勒比加 -3
figma 惡魔人 竹谷隆之ver. -3
黏土人 芥川龍之介 -3
黏土人 太宰治 -3
黏土人 中原中也 -3

YEN * 0.08 +運費
如果去到最後唔夠人除個運費會做返孤仔價

聽日開船.有意留TG/PM我

原來古拿比嘉開訂了

5280yen
2020年5月

咁貴？
感覺三隻Hunter 又少配件，唔太抵玩

俾fans買

我係fans都要諗諗

明明有四個主角剩係出三隻

小岡同基路亞買路落手wo
3 舊水我件底衫

想出希索加

小岡同基路亞都仲諗緊....d配件咁樣真係買唔落手基路亞比個閃電頭我都好呀

炭治郎

但丁有實版睇未呀

孤仔尼祿訂貨已到

仲有妹妹

出十型 有龍頭我會買

有無人買左電光超人？

*11點開船*
8月特典船
黏土人 山吹沙綾 -2
黏土人 黑子哲也 -2
黏土人 妹尾愛子 -2
figma 阿克婭(Rerelease) -2
黏土人 布羅諾・布加拉提 -1
figma Joker(Rerelease) -3
黏土人 喬魯諾・喬巴拿 -1
黏土人 周澤楷 -3
黏土人 阿克婭 -3
黏土人 達克妮絲 -3
黏土人 小剛 -2
黏土人 基路亞 -3
黏土人 古勒比加 -3
figma 惡魔人 竹谷隆之ver. -3
黏土人 芥川龍之介 -3
黏土人 太宰治 -3
黏土人 中原中也 -3

YEN * 0.08 +運費
依家已經平過孤仔價

聽日開船.有意留TG/PM我

想知邊到仲有自來也土人
搵咗好多間都無

如果出埋善逸就

小岡都叫有得變大岡
基路亞真係

一定出啦

咁多驚嚇face

炭治郎孤仔出左訂價，$369
黏土人好似愈黎愈貴

円直逼75 貴都正常

原來今個月尾4土人，1 figma 出貨
GG la
SAO 愛麗斯
約戰 時崎狂三，四乃系
FGO 尼祿
Figma 重裝JK 肆

8月我有3隻，今個星期六去接尼祿

犬山 351
尼祿 268
聖衣神話星矢 719

犬山已經拎左

我都係

你隻撫子都未開

儲齊人先開

露營我3 隻都未開，等埋小明一次過

善逸買硬

真係N年冇買過黏土人
見到阿比專登買番盒黎玩

有冇人放1067 利姆路

依度好似好多人都鐘意善逸
我就覺得佢好煩膠，唔係好頂得順

善一招型

佢勝在日常表現同實力反差夠大
好似銀魂呀桂咁，一認真就好撚型

佢嘅性格缺點好明顯，所以比較有真實感

how much?

尋晚fb有人放$310
被秒搶

阿比尋日買$320

捉保羅同佢一齊著小學衫食班cake

六花派貨了？

昨日奇趣有貨328

Thx

一陣會去信和
睇下有乜貨到左

幫手望望有無精靈村姊妹現貨

有冇圖片望下
唔知道係乜

呢兩隻

咩野黎

幾靚

但屋企唔會擺到

我太遲先見到啊

熊貓服務不嬲好好
可以揀貨

六花 306
阿比蓋爾 332
利露姆 見唔到

等下啦，日版未到
諗唔到點解要炒依隻，記得開訂個陣套野已經紅緊

頂 隻利露姆無現貨
係垃圾米青訂咗

冇訂到
記得訂價約350
想要隻史萊姆
唔想要利姆路人形

紅色小書包好可愛

史萊姆好似掃得超快

終於出

好彩有訂

如果可以出多啲呢啲款就好啦

我都有訂呀 考慮緊含唔含淚

拎LA,你唔拎佢賣貴D都可能有人要
佢賺得仲多
以後唔去佢度訂就算

出埋大腿就滿足

有無人知佢啲官方圖點樣打燈打到咁靚
柔得黎又夠光

信和

十香再販 $306
狂三再販 $306

熊貓有利姆路訂貨
問左冇現貨

見到有人放$380變放$400

十香ok wo

買

想訂

話說動物節賣嗰隻黑傻係咪12月有得買？

比想像中正

買曬啲女唔買超人

六花我個人覺得好柒

成套野得新條茜正到飛天

超人只係附送既過場劇情

乜呢套重點唔係女咩

而家齋超人都真無無賣點
連ultraman 咸蛋都要整個偶像出黎俾人J

買咗四糸乃

我屋企都有一隻供奉緊

我講動畫劇情啫

咁都負皮我

黏土人出得靚

只係角色性格柒

唔識真係好

屋企已經無位擺土人

現貨幾錢？

唔好睇動畫
怕又要後追3隻

2個光源或者加反光板

現時點2F

無玩persona但鍾意fox個人設應唔應該買
persona啲土人好似整得好靚咁

我麻麻呢個角色
但佢把劍整得幾好玩
有得擺拔劍pose
幾正

7月已經訂咗尼祿，第一次訂，喺孤仔度定，想問下點知幾時出貨？

最型係fox
不過個角色最鳩都係佢

尼祿孤仔有啦wo

我前前日去佢話未到貨
聽日再去睇下
唔該曬師兄

我早兩日已拎

星期三已收到拎貨通知

收到隻mk50了幾好扭，係隻色柒d

幾錢呀巴打

550

要咁貴既咩

訂左間貴野，不要再說了

網店黎,下次只會幫襯良心黃店

咁姐係啦

暫時諗到呢間網店先賣到咁貴

我放棄mk50啦

買呢兩隻算肥科呢

幾時開訂

未知，可以就快。係奸笑ig story睇到

唔知有冇無限手套

師兄， 邊間十香306？

有呀上黏土人園地睇
隊長dx版仲有avg1套suit

買一套可以算係重玩ca vs ca果幕

一定訂，如果個盾金屬色就perfect

信和見唔到現，最後ins 三樓 290
四乃系同狂三一樣價， 但二樓即刻貴 70 蚊

現時點三樓係酒樓
二樓最平係古迦

炒價
想要

-1 樓
一時打錯

隻史萊娒咁好炒😂

日馬有得買
不過計埋運費4百幾

愛麗絲土人同figma 都真係要訂
食硬炒

依家邊到有Iron man mark50買
好想要
好撚後悔當初冇訂

btw 巴打們訂開邊間?
我之前訂開五月 但聽講好似有伏?

DX版既話福利有 530

日馬有得買 4780yen

史來姆真係好紅

光復香港，時代革命

狂三再販要360

正
有祈禱pose

個樣好生硬咁
晴天娃娃可以自己DIY

你老母咁撚貴

日亞岩岩返貨

日亞做緊2759yen個陣買咗
後面對噴射器鬆到pk
隻野實物睇落都唔太靚

幾乎去到當年鋼鍊細佬艾爾個價

剩係想要粒波
套野又無睇過

條友hold 住兩盒，驚坐瓜
我都放緊已開figma 惠惠同智障亞克亞，有興建可PM

上星期五係黃埔奇趣有5-6 盒 $360

我都見到
上左淘寶睇大約26X人仔+運貴
都平過380

差咁遠

最平呢間

冇皇冠頭唔敢試

出左無耐唔會咁快有假掛
不過有機會係老鼠貨...

之前後追淘過艾力克兄弟都係真既

等多幾日睇下邊度有現貨
炒價最多唔買
唔排除好快又再販

冇諗過隻史萊姆咁受歡迎

我淘左saner 2.0 特，成5舊埋單
好彩無伏

我覺得係因為之前出左米莉姆
然後粒啫喱要俾佢拎住

無要基路亞
無閃電頭好失望

之前係精品訂左
師兄要既可以比張單你

團長今日開啦

宇宙船

唔好土人

幫襯精品死全家

本身米莉姆都有粒

我全都要

即訂咗，會唔會好怪叔叔

放心，amiami/1999報到

新人留名

征服王有無可能出

點解hunter呢四隻都咁貴又小配件

又係我
特典船,4號開船
黏土人 小剛 -1
黏土人 基路亞 -2
黏土人 古勒比加 -2
黏土人 庫洛洛·魯西魯 -2
黏土人 星野日向 -2
黏土人 賽佛勒斯·石內卜 -3
figma 小鳥遊怜-3

YEN * 0.08 +運費
依家個價已經平過孤(雖然有一兩隻平得幾蚊)

有意PM我

黃色遮$324

為咗把黃傘 決定入夠兩隻

292 抵玩

想買特
唔知幾錢

孤仔415

貴123蚊

綾波麗黎啦

黏土人 綾波麗/Nendoroid Rei Ayanami

作品/Series : 新世紀福音戰士/Neon Genesis Evangelion
預訂日期/Per-order : 2019/8/29 12:00JST
特典/Preorder Bonus : 黏土人Plus 橡膠吊飾/Nendoroid Plus Rubber Strap

#黏土人 #Nendoroid #ねんどろいど #Nendos #GSC #Goodsmile #黏土人園地 #NendoroidPark

明日香呢

要明日香

補圖

團長
冇訂開土人，想問XX船有冇伏，好似平主流個幾間廿蚊度

長期飯票

隊長會唔會係一盒兩隻

thx
快撚d出西索啦

買買買

淨係把黃傘已經值得買

新入個post 見到隻餓狼好似好正

個木箱勁可愛

訂

正~~

佢同源櫻拍埋一絕

連埋箱出，迫人訂埋炭治郎

斷手斷腳版

超音鼠終於再販

3900yen （未連稅）
2020年2月

想入好耐

古董嚟

有人見愛麗斯未

第一次接觸超音鼠係game gear

Game gear重到仆街
係咪sega自己出既?
屋企個部唔知放左去邊

之前fb group有人放親都比人秒搶
童年回憶黎, Dreamcast 時代最正

無咩game無個時
得隻食鬼加兩三隻game

部機太食電

6粒aaa定aa電
以前插住電線玩

淘左200幾不過殘體字貼紙

有刀咁敏感都過到關？

搣走佢就係啦貼紙一張

淘寶有正版?

咁班中国人都係淘寶買

支那人玩開翻版

有冇人見到有史萊姆現貨？
可能要係淘寶買

想問下除左淘寶移不動之外
有無香港邊度有得買呢D透明展示盒?

記得信和有得買

巴打有無邊間介紹？ 或者幾樓

間鋪好似係m樓

呢隻盒都唔錯
可以層層叠
好似39蚊一個

啲角落生物邊到入手

荃灣 旺角 尖咀 fb同人買

jm9

多謝巴打

我講果隻係Aeon 12蚊店買
信和對面創興3樓
收銀位左邊

加布獸套可愛d

如果有得繼續出落去
鏡音巡音/02 03 咁樣應該幾正

好毒呢個

亞古獸 麥樂雞

愛麗斯派貨

信和 351

少女的終末旅行，真心係一套好作品
推下先

又幾正

知唔知邊到仲有李澤言賣

玩命

上面果件先玩命
都唔知貼唔貼得穩

得件底衫

唔會死人就ok

個牌要140蚊

日元滙率升左同埋就黎加消費稅
所以貴左

裝係仇人床頂

密屋殺人不是夢

知唔知邊到有985 承太郎

fb交易區有人開倉放土人

得呢D既話好快掃哂啦

咩gp？

痴線
打劫呀喂

仲有figma同其他野

真。童年回憶

我好驚我遲早都會買咁多

仆街 咁出嘅話我都想買啦

亞古獸firm 左出啦

吹風桶摵 我果盒都係咁摵個大陸貼紙

剩係想要套衫會唔會好過份

唔會，因為我都淨係想要衫

唔會 因為我都咁諗

我都係
希望到時可以抆到成個頭出黎

希望唔係捆綁 但我想奸笑出換衫set黎出仲好

大家用咩收納盒儲面同配件，係時候清盒同吸塑

工具箱有好多格仔個隻

日本城買個d盒

有得拆隔板

【分隔螺丝分类整理盒子五金电子元件零件盒塑料多格子收纳盒工具盒】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或椱ァ製这段描述€YYW8YPzvqqf€后到👉◇綯℡寳👈

又係我
特典船,聽晚開船
黏土人 小剛 -1
黏土人 基路亞 -2
黏土人 古勒比加 -2
黏土人 庫洛洛·魯西魯 -2
黏土人 星野日向 -2
黏土人 賽佛勒斯·石內卜 -2
figma 小鳥遊怜-2
figma Darkness -2

YEN * 0.08 +運費
依家個價已經平過孤

有意PM我

求成全搵唔番呀

玩命成功

喊

TB?

巡音極少出土人
出極都初音 鏡音都唔多

yes

終於到咗，未得閒玩

遲入坑，想追返舊時啲初音土人，又貴又難搵

我有一隻初音土人
收唔收

訂哂hunter 果四隻
多塊牌貴成千幾yen 不過都係要買

新宿英法大戰 娃

呢隻不了

後面隻電單車saber唔係十二月先有咩

冇跟甜品/ 浸滿糖嘅咖啡
我不能夠接受

一睇就知係咩版喇,仲有後面隻貞德都係
應該都係暫時替代品掛

係咪話頭髮有個洞

你炒價買?初音好難追

早訂早享受，遲買貴幾舊

個洞唔係插頂個舊頭髮咩

唔買慳幾舊
初音土人賣晒

有草莓蛋糕

我訂咗tim...個洞有啲樣衰

邊度有得訂，雪初都想要一隻

hello 大家好 我係只儲雪初音土人嘅玩家
印象中除左2012同2015 後追雪初音都係貴

冇洞點插舊呆毛?

朵花個安裝設計真心好

越買越多
想問下大家儲唔儲盒？

會唔會出月2.0

訂都截左啦

下？ 咁快？ 開左無一星期

講緊夜神月

阿美有aou隊長訂，9月中出
冇端端出舊野

賺$300

頭髮個陰度果個洞😂😂有啲恐懼症候群

9月14號出貨

明天開售預訂

等現貨

訂訂訂

再版加藤幾時出呀

9月內

塊面都係好方

呢批我竟然得魔王惠一隻

9月份冇乜心水想要
等12月

唔洗諗全set 入

新廠不敢賭,等看過蘿樂娜實物再決定

個牌依舊好L 貴

因為唔係goodsmile 特，係animate特

個中指表情好jeng

屌....個櫃無位啦...

岩岩去左深水埗某玩具店
好多土人冇人買

白貞 293
黑saber 268
尼祿 268
六花 306

某玩具店

好耐冇去
探下初音
價錢係平既
不過冇乜岩心水
少左好多客人

呢間$10都唔屌

呢樣真

好多配件既艦女人

表情同配件都好正
如果唔太貴應該會訂
利申：無玩艦娘但都入咗2隻艦娘土人

之後個隻仲得意

我都有2隻

造型咁似FGO玉藻前

想棄又唔捨得
買左近30隻

送俾非洲兒童
我仲有幾隻全新未開賣唔出

白貞293？
可能咩?

我想入卑斯密，但都仲係好貴

有一隻

艦娘
想佢出粉紅色短頭髮個隻航母
唔知叫咩名

我都覺，可能因為咁我先覺得佢得意

之前見過人賣400連特,可惜唔好俾麥無入手

新個幾隻個個起錶價都500+真係真愛角先考慮入

時雨改二之前個堆艦娘大部份都跌到100出頭既價錢,要半賣半送先有人要
都係自己開黎玩喇,前期艦娘D傢具配件都唔錯

紅色短髮就有印象
皇家方舟
粉紅色短髮就無印象

赤加個對好正
有被爐又有野食既件

我記得最近有隻唔係好靚既(我覺得)開差唔多成600，嚇親我

可能係隼鷹改掛,有D同人圖畫出黎會變左粉髮

金剛系列都好正,我當買傢具送艦娘

應該係皇家方舟
覺得佢幾正

紫毛仲要箭豬頭

好得意想買
仲諗住戒咗成年keep住唔買

好難唔買
盡量買少D

有冇ching 知隻dr strange 幾時出

艦女人淨係入咗大和同愛荷華

Goodsmile特典

Animate特典

想要隻狗同d臉表情

呢隻一定買

普4xx
特5xx

今日

五月有少量現貨

有魔王惠未

師兄幾錢入手

艦女人特別貴

無留意到

預訂嘅，連埋訂金就497

有 五月見到

未收到通知

我fb見到咋

買開特典版

為咗個底座同封面...
以前我會買特典版
而家有平買平算

400頭可以考慮

新手留名
琴晚見到唔記得邊間有貨賣550
想知道有無可能會出FF9 土人？

最後都係去咗信和訂算

普版好似399
等多一兩日就知價

邊度399 , 孤仔420

好似賊船
可能我睇左價錢

幫襯咗孤仔了，最緊要就腳

其實個號碼有咩用?

孤仔公司行兩步就到好方便

明日香 開兩日我個number 都過1400， 有無咁堅呀

原來大家都覺得奇怪

邊有咁多貨

唔知係咪我唔識用力
呢款支架好易斷
斷咗幾條
有無人知邊度有得賣？

係咪預告定佢會炒

466 狂三有冇人收留

有冇人有儲英雄學院

呢隻都幾多配件玩

呢兩兄妹實炒啦

係d大舖訂咗 應該到時有得拎掛

我純粹係笑下五月姐

5月唔是最平
不了

平唔平不是問題
但到貨應該就要派

咁耐先出 炒唔炒到都成問題

除非出貨果時食到第二季

個妹放唔到入箱
唔掂

呢個真 放到入箱真係不得了

買隻艦女人好多

想放一對日版黑白貞
唔知而家市價幾多

三百領蚊

而家邊度有莓同愛蜜莉雅賣？
大概幾多錢 thx

旺角buyway好似有愛蜜莉雅
之前五舊水入左

想問如果想買現貨邊度會有多?
見頭post嗰幾個page都係落訂多,冇乜講現貨
想買幾隻呢兩三個月出左既黏土人

黏土人唔使咁貴掛

信和，INS睇運

隻85 dx 必訂
幾時開訂呀

終於入到
好鬼靚

幾錢啊

$450

Facebook Group 呀！
二手黎，不過都算新淨，啲隔parts膠都仲喺到

隻美隊開左未？

明明訂咗GSC newsletter，但係完全冇見佢提過呢set場景
等到開訂截訂出埋貨四個月之後咁啱上佢個官網先至知有set咁嘅嘢
依家仲有邊度可以買到？

又幾靚 完全唔知出過呢set

五月玩具有 自己都有套(已放

聽日一放工即仆出去買

幾錢

出自TV動畫《平凡職業造就世界最強》，被封印的吸血鬼「月」化身黏土人！可替換的表情零件有溫柔的「普通臉」、看起來很開心的「笑臉」、露出調皮笑容的「吸血臉」。配件附有點亮指尖的「炎彈特效零件」。此外，所有替換用左手零件的無名指上方，皆以塗裝製作出始送的閃亮戒指，樣式精細。敬請用黏土人賞玩“最強”的吸血鬼族女王「月」。

想要件衫

幾高質
係對腳鬆左啲啲
有2塊面我睇左好耐先見到有乜分別

有千手已經要買

joker好似之前有人搵
再販喎

佢又有千手又有傳送門又有Mirror Dimension
完全滿足返我Hot Toys果邊無既玩法

Cosbaby都有 但分開n隻買咁解

再販都唔出怪盜版

等現貨

呢SET可能AMAZON買會平啲
之前睇過3000幾+4000幾YEN
而家唔知仲係唔係

再販仲貴過之前

加少少還可接受
唔似JoJo超像可動咁離譜
首賣1xx-2xx
再販4xx-5xx

加成幾倍好彩無睇jojo

廢天使竟然仲有得出

OMG 出返JOKER 無訂之前果D

超像邊年開始出?
近排先開始睇JOJO
承太朗土人都炒起左

依家個價同你講嗰個差唔多，不過賣家唔係Amazon
況且仲未計運費

點解七大罪只係出金唔出其他角色

貴十領蚊姐

有冇人知邊到有dr strange現貨賣

鋼鍊土人再販

愛德華？

兩兄弟+馬斯坦

屌你正呀喂

終於
一野訂哂先

巴打經邊度訂gsc online shop?

我諗孤仔掛

孤仔online 未見

應該未出姐
其實想穩陣實收到貨係咪應該自己gsc online訂

貴運

想要特典可以上gsc訂（同人夾）
想要普版就搵街鋪訂

冇特典喎

屌 早知唔使食炒

2兄弟同大佐都有特典
賊船剛出左訂價

個喼幾貴下

2兄弟+特夾埋過$900

㩒住搶都要訂

特差唔多要兩舊，咩事....

孤仔出左價

窮JJ玩唔起特

多個gip同支棍

早訂早享受，仲要平幾舊

炭治郎兄妹我都訂遲咗，好怕到時冇貨派要食炒價

問下五月，佢有時遲截啲

無訂到？我記得上個禮拜孤仔仲有得訂兩兄妹

好遲先訂

唔使驚啦

多左係正常 應該真係有堆米青粉走左去孤仔，但唔會咁跨張lor

我覺得頭一個字3xxx
唔係代表真係3千幾隻

批發都派唔到咁多貨啦

屌，鋼錬個三隻一早買左普版

細佬仲要食炒普版

愛德華第一次開訂時300蚊有找
早買早享受，遲買平幾舊完全唔適用於黏土人

只求派到貨畀我

我買細佬個陣遲一個月買已經升到四舊水

魔王惠真係無得輸

有無巴打知道邊到仲有得訂PERSONAL 5既坂本龍司同明智吾郎
同埋邊到有機會買到PERSONAL 5既現貨

訂曬三個和服，可惜唔出埋美智留

紅血球上色彩模

可以儲齊了
幾驚佢走數

隔咗兩年，日元又升咗，貴幾十都合理嘅，只能後悔當初冇訂

有3隻我都好感欣

仲訂唔訂到?

細妹就截

食雞隻野出咗未呀？

冇表妹

五月做緊特價

(推)罷買改善

大佬截左?
剩係想訂個妹

見到國寶出左

大佬截咗了
細妹仲有幾日

Thanks
個箱入唔到個妹可以pass

想問下要搵Dio 既特典版現貨係咪好難?
行晒成個旺角都無

尼巴靚仔?

原來原圖都無出過美智留
表妹好慘

你試下問問

我依家先知你改左名

j到出血

改完名鬼認得

唔該巴打

信和
加藤惠和服現貨 $352

現時點
加藤惠和服現貨 $330
Dr Strange $520

Dr Strange炒唔起

第一次係GSC global訂左鋼鍊，收到confirmation但信用卡未扣錢，請問係咪正常?

確認咗出貨時間先扣

蛋治郎孤扭都截埋
(好似係)

男人不了
土人好似從來無主動買過男角
除左雷古之外

呢套蛙蛙毒wo

俾粉絲買

仲有石內扑

幾時出

鋼練兄弟咁貴既，計番要8.x算

尼祿巴有冇開鋼練船？

有 今晚再出post

近來都唔止鋼兄弟貴

本人窮撚都係訂普通算

米利姆9號出貨
又多款史萊姆玩

薩爾達9月25日開始預訂，同時林克再販

有埋把劍

巴打想請問你背景係咩黎？

櫃黎

原來係咁
全黑背景加燈影出黎好靚

好多配件

小弟想搵番依隻小丑
有冇巴絲知宜家市面邊到有正版買

要炒價入 同埋要搵

呢個梱綁式太惡毒

巴打有冇印象原價幾多
等我有個心理準備睇下炒價高幾多

Link配件仲多

原價3611yen

上eBay Amazon要全新連運費要2-3倍價

molamola
Anyway唔該哂

Sorry收工攰死左

特典船
黏土人 愛德華 -2
黏土人 艾爾 -2
黏土人 馬斯丹 -2

YEN * 0.08 +運費
如果唔夠人個價錢會同孤仔睇齊

有意PM我
[/quote]

Ching儲DC?

唔係呀 係鐘意小丑咋
近排先接觸到依個系列 唉
睇黎都冇乜機會收到
係咪唔會有再販

好 我試下
唔該哂

其實幾抵 有隻馬仔玩

多70蚊到有成隻馬仔玩
諗起HxH多一舊水得塊牌

五月剛到現貨

卡比

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

聽日開訂

五月話部份土人有現貨

紗雪 27號開訂

阿楞個價跌落去真係想入手

咁意淫

冇米卡莎

高潮面

咸濕土人不了

E套咩卡通黎？印象中好似無出過咁意淫既土人？

套野本身係意淫

1104今日出貨？

今晚行過五月見到有
孤仔未派

Thx bro

咸撚到出面仲叫意淫

要睇你平時睇開啲咩

人設本身係咁
唔咁出可以點出

早兩日孤仔onlineshop用到apple pay，今日又用唔到

早兩日交收
盒野就咁睇落無問題
但係盒既封口膠紙唔係透明大圓貼而係磨沙面細少少既圓膠紙
驚係假所以無要到
有冇巴打只係咪假野

無圖好難判斷
有時可能唔係假，而係二手扮一手

各位 小弟第一次入 約左人下星期交收
想問有咩位要注意 點分係咪正版
已經上左上面啲link睇
暫時知有圓形透明貼紙貼頂 入面隻野會有膠袋包住 重有色澤等等

呢盒表面應該要有光滑面 同埋睇吓本體有冇顏色甩油

巴打最後幾錢入手

想知平時講果啲鐳射標籤 啲隻有冇？
如果有係咩樣

4百

抵喎! 全新?

係 所以上黎偷下師
廢事買到假野

thanks巴打
其實fb啲group多唔多假野

將土人變成咸膠

唔敢講多唔多，但係偶然會有爸打上黎報中伏

想帶隻黏土娃去旅行，連埋其他面同衫
想問下大家有無買到好既收藏盒，我見日本城個D放唔落咁大隻

我就成盒和服惠帶啦

想帶佢去賞櫻

現時點2樓

加藤惠再販 $280
十香再販 $300
猛波 $290

黏土娃有幾個身 帶唔曬咁多

咁就帶咸膠啦 唔洗煩

你都玩開咸膠嘅 扮咩
同埋土人都愈黎愈咸

我得咸枕無咸膠

咁你就要開始買咸膠啦

咁淨係帶個頭咪得
影相淨係cut淨個頭

一言驚醒洛克人

新手
啱啱訂咗第7隻土人

新手
啱啱入埋和服版，終於齊晒

多多指教

雙十出桐人同UGO 對hehe

便服版而家要幾錢？

大家留意返

貓巴玩開FBI膠

280

豸苗♡♡

應該係問緊戴帽個隻 好似單買350-400
限定連書就唔清楚

之前fb有人放2百幾不連書

唔知有咁低

交易區間唔中有人放平野

2百幾小心假

有期個價好平下
真係唔使300

係咪明眼人特價？

FB見

私服有咁平？

無連本小說定漫畫

呢個真係撚狗
之前話係小說限定 跟住無耐話出正常版

好似得海外先有正常版？
日本好似都係連書

新手一問: 請問e隻e家收大約錢？

係我到訂左DIO既巴絲
DIO既 耳仔全部都無3粒墨
補件會係11月中寄到
到時再比返大家

Re-ment 壽司拼盤

之前買過Re-ment覺得太大，鍾意Megahouse盒蛋細件啲
不過依家好似唔見有

除咗Re-ment 真係好少有高質miniature

D金油有冇咁靚呀..

靈二都好靚色

實物應該唔多差別 有隻1. 0

點解係Phat!既？？
黏土人唔係GSC出嫁咩？

Phat咪姐係GSC

咁點解要咁寫
好奇問下

我想請問一下,
有無人認得出呢款髮型係邊隻土人 ?
我由000號睇到最新都唔多覺眼,
但係勁想要呢個頭髮
(定係其實係自改/壽屋出?)

有d似p5男主角

吓 唔係gsc 搵 phat 代工先會咁

P5 個JOKER係似
我都訂左隻
但係未夠呢個似我想要既髮型...

竟然係代工
咁搵phat 代工既話 出品會唔會有參差
或者咁講 gsc 定 phat既出品比較好

似自己再上色

唔會
FineΦClover先差

土人有咁反光的頭咩

自己噴

但係我連呢款唔同色都對唔到

似喇！ 唔該晒

佢應該噴左亮光黑
噴埋消光會好d
無咁反光

祝gsc over watch line 盡早死LINE

THX

而家屎來姆街價幾多 好耐冇出過旺角

有冇人知仲有邊到有得訂天野陽菜

轉生史萊姆蜜莉姆
訂貨可以拎

邊間先

呢個係410 英雄王後面舊王財配件 想問下個舊野點插落個支柱到 插極都唔穩
定係只係可以借位放？

撫子出貨了

放膽用力卡落去

大力按，聽到啪一聲，塊膠先至入到支架個位，唔洗就住用力

買左隻史萊姆無位擺
有無巴打肯接手
全新日版

多少錢？

再販？

Yes

聽日去信和望下幾錢

連埋運費360吧

考慮下先
謝謝

終於拎到
訂351

我記得初版$341
再販貴左$10

Yen升左少少算係咁
figma個類差唔多貴成舊

當升到奧運頂點時，就唔會再降返落黎

有加無減機制

抵制豬S屍啦
QC愈黎愈閪又愈黎愈貴

最近D土人特典愈來愈ON9

膠QC又差左,懷疑搵左3線廠整

廢天使個兩隻

願者上吊

廢天使係新廠整

啱啱先訂咗鹹濕土人

棄單

米莉姆入手

OT ： desktop army 出既saber 都唔錯

閃閃好撚型
睇黎要破戒買男人

GAY TEST

我都買咗

不過呢隻無野換 其實貴左啲

有D後悔淨係訂左1隻
聽日出去睇下仲有無現貨

街價$300左右

有無人係孤訂左DIO又收左貨？

出幽遊白書

特典船,聽晚開船
黏土人 愛德華·艾力克 FULL
黏土人 阿爾馮斯·艾力克 FULL
黏土人 羅伊・馬斯坦古 -1
黏土人 山田一郎 -3
黏土人 碧棺左馬刻 -3
黏土人 飴村亂數 -3
黏土人 大典太光世 -3
figma 傑諾斯 -3

YEN * 0.08 +運費
依家個價已經平過孤

有意PM我

買！！！

amiami買現貨土人有附贈1000號底座，gsc個1000底座究竟做左幾多塊，派到依家都仲有貨

幽助...

呢期土人係咁賣80後情懷

之前承太郎，孟波

有啲想要
見人賣80蚊

為了女兒，我說不定連FBI也能幹掉。

終於露出你的真面具了嗎

面目定面具 你諗清楚先

打錯垃圾輸入聯想

正過hunter好多

如果會出藏馬飛影
應該會追

妖孤

開咁多條line，但係條條line都唔知出到幾多隻
拳王唔知出唔出八神紅丸
hunter唔知出唔出希索加里昂里奧
家庭教師唔知出唔出得齊梵哥利家族咁多位成員

男子漢桑原呢

師兄，有無實物圖睇？

美國巨腸end game版一次過出兩個身兩個頭

真係冇留意，見孤仔張圖，普通版冇鎚同爛盾就冇諗過買普通版

要槌就要買DX

買槌仔送隊長

送兩個添
D件好似直接砌到兩個隊長

得
睇過大圖

同Spider verse 隻Spider man一樣

Figure討論（45） -金蓮報價區- 1020 又有咸膠開倉

土人都開始咸喇

咸土人此風不可長

我地個post 影響埋GSC
班高層可能mon緊post

我講笑話出咸土人 佢即刻出咗隻大波妹

竟然！

仲有果青！

哇屌
希望出埋桔梗

巫女服❗️

配件會唔會有貓

哇
正

美國隊長會拍埋片介紹

代表乜？

當年figma 出一條女就死左line
唔知有生之年會唔會有正常SIZE既犬夜叉
呢排土人又出幽遊白書,犬夜叉,呢D童年債有排還

谷到行

出五等分啦出點兔啦

點兔戰隊出哂啦

好似差hulk未出？

仲有2個蘿莉同一個姐姐未出

果3個都出到 其他動畫情何以堪

想佢出五等分好耐

愛德華初版320盒有損狗衝是咪不智？

唔等再販？

早買早享受

320我覺得可以

盒損其實無乜所謂
除非你會放

咁過多兩日入手先

雪乃
唔該出埋結衣

仲有一色

係咪開訂了？

彩加

阿籬炒到好貴
鬆身褲好難出
隻垃圾犽宿柒到賣撚左

盾勇個盾有夜光

出媽媽

出貨日update
英莉莉

2019年10月、11月預定出貨以及變更發售月份的商品/ Release Dates and Changes for October and November 2019 Products

【2019年10月確定到貨商品】

10月29日（二）出貨
Good Smile Company「黏土娃 服裝套組(Sailor Girl)」JAN：4580416960915
Good Smile Company「黏土娃 服裝套組(Sailor Boy)」JAN：4580416960922
toytec「黏土人 蘿樂娜」JAN：4571324598826

【2019年11月確定到貨商品】

11月6日（三）出貨
Good Smile Company「黏土人 赫蘿」(再販)JAN：4580416903042
Good Smile Company「黏土人 馬爾斯 新·紋章之謎版」(再販)JAN：4580416908603

11月7日（四）出貨
Good Smile Company「黏土人 澤村·史賓瑟·英梨梨 和服Ver.」JAN：4580416908399
Good Smile Company「黏土娃 布偶睡衣（芙芙）」JAN：4580416960236

【發售月份變更】
2019年10月→2019年11月
Good Smile Arts Shanghai「黏土人 塗山蘇蘇」JAN：4580416908443
Phat!「黏土人場景系列#07 體育館A 」JAN：4589496589672
Phat!「黏土人場景系列#07 體育館B 」JAN：4589496589689

The following release dates have been confirmed:

Shipping out from the 29th October 2019:
Good Smile Company - Nendoroid Doll: Outfit Set (Sailor Girl) (JAN：4580416960915)
Good Smile Company - Nendoroid Doll: Outfit Set (Sailor Boy) (JAN：4580416960922)
toytec - Nendoroid Rorona (JAN：4571324598826)

Shipping out from the 6th November 2019:
Good Smile Company - Nendoroid Holo (Rerelease) (JAN：4580416903042)
Good Smile Company - Nendoroid Marth: New Mystery of the Emblem Edition (Rerelease) (JAN：4580416908603)

Shipping out from the 7th November 2019:
Good Smile Company - Nendoroid Eriri Spencer Sawamura: Kimono Ver. (JAN：4580416908399)
Good Smile Company - Nendoroid Doll: Kigurumi Pajamas (Fou-kun) (JAN：4580416960236)

The following products have had their release dates changed:

Delayed from October 2019 to November 2019:
Good Smile Arts Shanghai - Nendoroid Susu Tushan (JAN：4580416908443)
Phat! Company - Nendoroid Play Set #07: Gymnasium A Set (JAN：4589496589672)
Phat! Company - Nendoroid Play Set #07: Gymnasium B Set (JAN：4589496589689)

#黏土人 #Nendoroid #ねんどろいど #Nendos #GSC #Goodsmile #黏土人園地 #NendoroidPark

有無巴打有火影820鼬

有

套野好紅咩
點解咁多周邊

figma隻再版吶喊又delay， 已經係第三次delay

之年隻桐生一馬都delay左成年
原來delay咁耐係等埋隻人中6

我幾肯定睇呢套嘢既人九成都係為聲優

同睇個插畫

想問賣唔賣
tg:

睇開姐姐果套

惡魔姐姐有表裡

梗係兩邊都睇

邊到有02買搵左好耐都無

有冇巴打知邊度仲有716 洛克人買

想問邊度仲有鹿丸訂

現時點2樓有無伏
見到隻鼬380好想買

想問四糸乃同五河琴理市價幾多

買齊晒啲本
睇媽媽係聽矛野阿姨呻吟

我想媽媽都出裡番

我看到土人了

好靚

又黎
好在一早已經棄左line

初音真係最終boss 級， 每年一主視覺設計， 之後無限量咁多event cross over 都每年更新， 仲有每年北海道雪祭， 賽車女郎ver.

雪初音隻隻都差唔多咁
賽車想後追figma，好撚貴
新出個啲就插水

初音無底洞

去完日本成功入坑

雙green 係香港已經回歸搵唔到

隻green 係香港已經搵唔到

請問843 呢隻出面仲有冇?

ins point2樓見過

我仲見倒日月嗰隻女仔加皮皮，不過唔識佢所以冇入

貓娘彩模

有冇同好好冷門

當年玩白夜
黑果邊全家死清光咁濟

啱啱見到有人係carousell放，你可以睇下

大陸既行貨, 真定假自己諗

未賣既tg我
tg: KikLegCartLak

愛德華特典有冇後補位 最近先睇黏土人訂唔切

咁撚貴仲要二手都有人要
前排300幾蚊無人買

$600

做市炸？

入咗啦睇下上幾個回覆

個2手group d價好撚on9
2手賣到同新差唔多價
有時陳年野2手仲賣7折
仲要係普通貨色
見到價都唔想講

巴打賣左未🙇🏻‍♂️
Tg:littlemoball

物以罕為貴
追舊野淘寶/日本玩具網買
有陣時平過2手group

賣個d友仔多數話自己無位/無錢
開個咁閪既價真係

有個巴打留左鋼鍊3隻但未比訂金
如果出貨確定走數既話我再放出黎

後追點分有無特典?

特典有個黑色袋分開裝

有無地方可以搵到某啲特典
之前遲左訂隻白血球得番通販
無左把染血小刀，俾女朋友哦左好耐

收隻二手 之後上紅色咪得

一次過開曬佢

我尋日好似係fb見過呢3張圖

唔捨得拆黎玩 隻愛麗絲好靚

預告？

幫桐人整輪椅玩

套金甲算係咁， 但膊頭啲旬位換手唔太準， 要大大力

UW仲有大把新衫可以出 希望佢出曬咁多款
最想要天穿劍整合騎士

亞絲娜新衫應該都會出

有冇人放愛蜜莉雅隻土人

UGO 套整合騎士都好型

最好出曬咁多隻整合騎士

d人放3百幾蚊起

可以呀 不過我上網都搵唔到人放

有人放 751 732 663(emilia 拉姆 雷姆）既可以話我知 全收

行下ins 見過有 不過唔平

400樓下都ok
ins呢d舊土人通常要500樓上

想儲一套火影有野想問

須佐能乎張紙係特典？

同埋嗚人隻特別版咩料？我睇官網話大陸特別版？

上海wf限定

sipder gwen

隻小丑正喎

盒應該都係紙 自己砌

咁都出到…

今期冇乜心水岩

唔係特典，包埋

無左張野

關jerjer幾正

佢痴喺個外盒同入面層紙皮中間，搵清楚

3隻$860

小丑咁貴嘅

之前好似好貴, 依家300 蚊都唔駛就有

JOKER 好CUTE

1千蚊爆豪嗰條友開咗自己玩未

當抖下， 每個月都幾隻會死o

搵到感謝巴打

Gwen好正，煩惱緊買dx家普通好

追左隻愛麗絲

見到darkness 笑左， 訂左 二次再販

之前有間做特價$190
好後悔冇買到
我都想後追darkness
等12月現貨

平到咁， 但劇場版上， 應該都絃多人儲曬三女主， 我仲未入芸芸

緊係DX
多個jerjer頭同校服身
唔知有無機會出關pool

精
特價都唔去買

但果個校服look好少擺出黎

行過深精佢啲土人死貨多到outlet 咁

人流呢？

抵

金髮控？

我們都是金髮的

【致購買「黏土人 DIO」的顧客】
若您手上有2019年9月發售的MEDICOS ENTERTAINMENT製品「黏土人 DIO」 ，由於商品內附的表情零件及線上商店特典的左耳出現「痣」未塗裝的瑕疵問題，若您是在GOODSMILE線上商店購買，敝公司將會在11月中旬將交換的四個表情零件主動寄送至您訂購商品時填寫的地址或者超商，若您需要變更收件資訊，請於11月11日(一)前填寫線上商店表單更改收件地址或超商：

於合作店家、代理商等非GOODSMILE線上商店購買的顧客，請附上購買證明並至GOOD SMILE COMPANY網站填寫諮詢表單：
我司將強化管理體制，致力於防止未來再次發生類似問題。
感謝您的理解，今後也請繼續支持Good Smile Company。

▼詳細資訊可參考下方公告：

死奸笑
沖田俾財B 過你頭， 你知唔知醜架

面相唔係好得
等gsc出

fb谷啲價係咁
一係平撚到嘔，一係貴到飛天
不過承太郎係炒起咗，早知300蚊果陣我買哂佢
上車不是夢

之前嫌jotaro頂帽綠綠地就賤賣咗300
估唔到咁都有得炒

四宮輝夜係咪仲未出土人?

未 得張圖

模都未有

我就係記得好似話出好耐，但一直又好似唔見有開訂，驚miss左

like FB 黏土人俱樂部， 台灣的， 有咩news都都會release

直接like 奸笑台灣同英文個fb咪得

灰模都未有，書紀都會出

淘寶全部賣$900up

可以留意前幾日剛出個隻鍊金蘿樂娜表現如何,無記錯四宮,書記都係依間新廠認左頭話做

日本都炒到飛天
土人邊款炒得好難觸摸

睇人氣

等睇禰豆子1000蚊隻

今鋪仲唔肥肥？

新人玩土人，孤仔訂土人信唔信得過?

老字號店
沒問題

想問下有無人呢兩日會去信和，可唔可以幫我睇下有無呢件

今日去過望過冇

射射梨

訂左

黏土娃

初初買都唔覺得萌
玩玩下覺得正正子

啱啱影

謝謝

想問一下有咩情況下隻土人會發mo

存放環境太潮濕

我係一收番嚟就係咁

你無驗貨咩

有
正確嚟講係膠盒少少發mo
土人未有mo 我check件望過個土人冇事就算 冇點睇個膠盒

恭喜你買到了經驗

11月9號

11月16號

之前好彩搵到有黑saber特典既鋪頭訂

300幾有電單車玩正

我冇訂新宿version
只訂12月出女僕裝

冇電單車點重現女僕個招寶具

有道理

死火冇訂女僕

$399

係點樣

企上架電單車度？

有無片睇？FGO 入面既？

google 黑saber泳裝寶具

個時訂好似330都唔使又多野玩
而家求其一隻無咩件都差唔多350

好搞笑，睇左，電單車水上飄

配件多少少要4舊幾

信和英梨梨和服現貨$36X
個盒比一般土人厚好多

仲貴過加藤

鹹狼已到貨

明眼人加藤290

7月拎完架電單車已經無再去買野

竟然？

amiami剩係比買6個黏土娃身，可惡

本來訂價就貴d

多個髮型呀

有冇手足知邊度仲有美人魚 836黏土人賣？

一次送貨買6個?

冇哂現，有都係炒價

11月特典船
都係8算+運費..如果唔夠人個價會同孤仔睇齊

figma 新條茜 DX -3
figma新條茜 -3
figma 蓮 FULL
黏土人 瀨川音符 -3
figma Noir DX ver. -2
figma Noir -3

figma

好撚貴

今日要返工

jaga

開唔開dante

無特典,唔開,
自己去鋪訂會平d

隻85整得幾似

出到嚟會變瘀紅色

手腳夠粗
好睇過舊幾隻

係咪同隊長一樣兩個身？

最後張圖咪show晒有幾多件

DX版

隻dante賣貴咁多就係因為capcom個名
之前隻黑saberDX連車都唔使四舊

奇撚女都係

訂左美隊又無理由唔要埋佢

有d被勒索feel

深水埗
新宿saber DX $363
麒麟裝 $389

明眼人就不了
新宿saber DX $340訂

想要普版

好似少好多野